[突發] 香港變大陸器官庫???

五大訴求!!!
5.堵塞醫管局系統漏洞 追查洩漏資料去向 追究洩漏資料責任 向病人道歉及賠償

sorry呃左你入嚟

Push

但呢件事好重要

唔推唔得

點解連登咁唔重視呢單野

推到加埋落文宣

推

最基本既,連義士都未救到
仲點傾呢個呀? 幫手推其他post仲好

係講緊七百萬人嘅私隱啊
係講緊在坐咁多個連登仔 同你地老豆老母 阿爺阿麻 阿婆阿公 老公老婆 阿仔阿女啊

我知當然義士同撤回優先
但呢單野係講每一個人嘅私隱
連警犬都攞到我地嘅資料
港共/大陸/甚至有錢佬都可能攞到
最恐怖係有咩人攞到點樣攞我地都唔會知
所以我希望係第五大訴求
我怕過多幾日無人再講就會比政府過到骨

太多嘢搞，又 逃犯條例 明日大嶼...

生老病死都比人睇晒
身體狀況比警犬知晒
最恐怖係資料可能直上中央
第時分分鐘見器官啱就被坐洗頭艇

都係
但最恐怖係呢個系統唔知運行左幾耐
完全唔知有邊個入過系統攞左資料
如果話明日大愚同送中係future tense
我地要制止發生
呢個系統就係past tense
我地只可以止蝕
個系統咁耐 可能已經好多人睇過都唔定
但唔可以比資料繼續洩漏落去

推
其實呢單野真係好恐怖。
唔單止係市民，連醫院入面嘅醫生、護士都呃埋。

最眼火爆係醫管局個記招完全無解釋過
亦都無話過會停左個系統佢
即係到左今時今日
都有一堆知道assess嘅人每分每秒都攞緊資料

係 呢件事好重要
如果下星期吹雞去醫管局總部和平示威點睇
仲有冇其他方法可以施壓？

係
班醫護已經係前線做生做死
尤其係急症個班 日日都係地獄嚟
依家醫管局一個唔該就比晒啲資料比人
仲順手出賣埋班前線醫護嘅道德
原本以為自己救到人幫到人係好事
到頭來原來救得越多幫得越多
就越係出賣病人資料
政府 醫管局到底有無良心

再進一步行動可能要翻醫護嘅配合
可能醫療程序紀錄回歸手寫 唔落電腦之類
睇下點樣可以保障病人嘅私隱
但我唔太清楚醫院具體運作
建議應該唔太現實
睇下呢度有無醫護巴絲比到意見

push

不嬲乜Q都話想聯網：水、電、變相拆關，廢聯繫滙率，磁浮鐵路

🇨🇳(中國)內地🇨🇳公布便利措施 港(中國)澳居民10月起持回鄉證可享🇨🇳(中國)內地🇨🇳逾30項(中國)公共服務
政治 22:51 2019/05/16

分享：

▲ (中國)國家移民管理局等16(中國)部門在(中國)京召開(中國)出入境證件身份認證服務平台推介會。（(中國)國家移民管理局圖片）

(中國)國家移民管理局公布，港(中國)澳居民10月起，持(中國)回鄉證即可享受與🇨🇳(中國)內地🇨🇳居民的網上和自助服務便利，包括於網上或自助辦理(中國)社保、(中國)就醫掛號、購買(中國)保險；銀行、證券、(中國)手機開戶和即時註冊開通(中國)網絡支付等，30多項(中國)公共民生服務。

持有(中國)回鄉證港(中國)澳人士，除將來可在網上或自助申請，辦理(中國)社保、工商、稅務等基本公共服務外，(中國)民生及金融服務方面亦有受惠，包括用(中國)回鄉證辦理(中國)就醫掛號、買(中國)保險、報名(中國)考試、用共享單車，以及於銀行、證券、手機開戶；即時註冊、開通網絡支付等金融服務。

(中國)國家移民管理局有關負責人表示，出入境(中國)證件將成為各類(中國)政務服務平台、(中國)公共服務平台及(中國)互聯網應用等，的有效(中國)身分證件選項，滿足(中國)各領域實名(中國)認證需求，該項(中國)認證服務還將逐步擴大到其他(中國)出入境證件，最終實現全部(中國)出入境證件的(中國)便利化應用。

據了解，推動(中國)出入境證件(中國)便利化應用，是(中國)國家(中國)移民管理局主動對(中國)外開放的，希望支持促進(中國)粵港(中國)澳大灣區建設發展，進一步提升港(中國)澳居民、(中國)華僑的獲得感、幸福感、安全感，吸引(中國)境外人才參與🇨🇳(中國)內地🇨🇳經濟、科技、教育、文化發展，推動(中國)國家經濟。

唔係畀你呃入嚟既，知你講緊咩
推推

呢單野鬼佬好重視一定要推

好鬼

有人想用第二d野去搶走 反送中 視線
包括樓豬都係鬼

係
尋日先上完reddit popular
就算係g20都係好大嘅籌碼
如果外國人去睇公立醫院 個assess一樣會攞到資料
無論係本地人定外國旅客
私隱都完全無保障

加油

之前好似選舉委員會 唔見過電腦
入邊好似有300幾萬選民資料

不捉鬼不分化不割席
重申多次 義士同反送中優先
但呢件事關乎全香港七百萬人同數知不清睇過公立醫院嘅旅客嘅私隱
重要淨係過左一日連登已經無人提
我唔可能唔緊張

其實一路都推緊

盧寵茂建議中港合作准港人加入內地器官捐贈輪候冊｜852郵報
准港人加入內地器官捐贈輪/
2019年2月12日 - 瑪麗醫院肝臟移植中心主管盧寵茂昨晚出席新春酒會時表示，特區政府可考慮與內地合作，令有需要港人可在內地的器官捐贈輪候冊輪候

到時香港仆得街

有呃到咩 跟本其中一個問題就係咁

推
無612都唔知成個政府黑暗到咁既地步
呢樣真係要加入文宣

鬼乜撚嘢呀喺度亂嗌鬼
呢單牽涉所有香港人私隱 一受傷去醫院就會比差佬夾出黎 咁撚痴線既系統梗係要加入訴求之一啦

一直政府都講緊好少人捐器官
又要死者生前同意又要家屬同意
所以連香港都唔夠器官移植
仲點會有多餘器官比大陸
原來依家個系統 大陸睇晒咩器官啱用
呢個計畫過埋嘅話
揀個無人無物嘅人
再冒簽同意書(警犬都唔係未試過)
器官就直接北上
連被坐洗頭艇/用送中屈都唔洗

表揚香港警察

無呃到喎
事實佢真係可以咁用到

香港人食少咁多元素
啲器官應該健康過大陸人好多

仲有要普選

推 咪以為將個波踢嚟踢去就唔記得

唔好再分咁多要求出嚟好嗎
搞掂咗義士同撤回先啦

PUSH

講就互通 捐贈輪候冊
實際上
大家都知 大陸活人器官有價有市
點會有免費捐贈

每一樣都要follow up
逐樣清算

咪係囉好似已經冇乜聽人講依樣嘢咁
我哋要保護陳醫生呀

唔好唔記得陳醫生
咁好嘅議員已經買少見少

重申 義士同反送中優先
但病人私隱都好重要
本地人外國人求醫(器官)資料都睇晒
絕對係g20嘅籌碼嚟
而且連登過左一日已經無人講
所以先想加入第五訴求

想問點解公立醫院護士同阿姐都冇name card? 懷疑被出賣都投訴無門

呢樣我答你唔到
希望有醫護巴絲入嚟詳細講下醫院情況
但我前排入醫院探親人
班護士都有帶名牌 但大部分都翻轉左
可能驚比人投訴掛

pish

正評引...

推

[reddit] 支那搶器官

支那一早搶緊拘留者器官!!!

推，唔知點解 呢件事咁少聲音

除咗醫生外，所有醫護都唔知叫咩名，我印象中從來未見過佢哋有name card

睇完個post即刻取消返器官捐贈名冊

想幫人係好事嚟
香港長期唔夠器官都係事實嚟
或者同信得過嘅屋企人(有資格簽同意書)交代定
到時真係決定捐嘅話 家屬絕對有權知道捐去邊 同捐比邊個

[reddit] 支那搶器官

阻一阻你
支那經已搶緊拘留人士氣器官
唔想做下一個?
幫幫手入reddit推到全世界見到！

送中條例+醫管局事件=法輪功成日講既器官販賣

[reddit] 支那搶器官

做緊啦
送中過埋
器官庫就多左source

（聯署）將香港推上G20

有冇長輩圖？

[文宣] 不定期更新長輩圖：醫管局&其它

隔離po仲有好多 仲更新緊

其實外國反而最緊張呢單
講𡁵隨時有外國公民俾中國政府偷個人資料

老實講真係對香港醫療系統失晒信心
原來啲資料係話拎就拎到
萬一真係唔好彩遊行畀黑警打傷，我真係死都唔撚去醫院搏拉
寧願死喺屋企都唔要入監倉

用住先
再想要其他可以去隔離po望望
[文宣] 不定期更新長輩圖：醫管局&其它

老實講啦
我覺得都有唔少人因為對器官捐贈個制度／透明度有懷疑而唔捐
但政府做過啲咩？咪就係不斷賣廣告囉
根本冇去解釋個問題，你賣幾多廣告都冇用啦

醫管局單嘢 過一晚就無人理

呢單野同警狗打記者都有機搞上國際